屋企人跟車真係煩撚過閪

拎左p牌兩個月倒 前後借屋企人車揸過三次
次次揸都係你隔離開喇叭咁無停過口
想專心少少揸都唔得
講埋晒啲無謂野 又重覆幾十次
前幾日新年嬲到停低架車叫佢自己揸返
自己未有車一定要借車先有得揸
唉

講咩先
話你揸得衰係好合理,牌齡兩個月就想追到揸開車嘅人嘅技術根本唔可能
講其他廢話就抵屌

好似聲控你揸架車咁
前面有單車打燈擰頭望車cut線慢車停車...
條路70揸緊60都話你太快
拖慢架車埋路口又話你做咩停低架車

自己買部車就唔洗煩

當年一pass就去睇車，拎P當日下午去車房自己渣走部車

間唔時會車下屋企人，但佢地唔敢出聲話我渣成點，始終車主係我，佢地唔滿意可以坐車

過多幾個月你諗返就未必會講得出

因為其實啱啱考到牌頭幾個月
個揸法對揸開車嘅人嚟講,係極恐怖

Btw,紅字就睇情況
如果你後面有車,你呢個係阻街行為
你可以諗下,你後面架車明明睇住你前面空晒
無諗過你咁早減速之下,你減緊速喎
發緊夢果d真係會撞埋去

呢d學車係唔會理,因為後車應該留2秒距離
但係香港人揸車,個個都係得1秒左右
所以實際揸車係要考慮埋後車嘅